
2013-11-07T16:17:0Z
politika
Antalay Büyükşehir Belediye Başkanı Mustafa Akaydın, "öğrenci evleri" ile ilgili tartışmaları "zırva" olarak değerlendirip, kız çocuklarına potansiyel fahişe ilan edildiğini ileri sürdü. Büyükşehir Belediyesi tarafından yaptırılan Hasta ve Hasta Yakınları Sosyal Tesisi'nin açılışında basın mensuplarının sorularını cevaplayan Büyükşehir Belediye Başkanı Mustafa Akaydın, CHP Genel Başkanı Kemal Kılıçdaroğlu sayesinde türban tartışmalarının bitirildiğini belirterek, "Başörtüsü bitti, o bitince yeni bir şey icat etmek lazım. Türkiye muhafazakar ülke, ne gider, böyle bir tartışma gider" diye konuştu. Başbakan Erdoğan'ı kastederek, "18 yaşındaki reşit bir kızın kiminle kaldığı seni ne alakadar eder kardeşim" diyen Akaydın, şöyle devam etti: "Seni alakadar eder mi? Sen ahlak polisi misin? Din polisi misin? Son derece büyük bir zırva, fiyasko, skandal. Avrupa'da buna kahkahalarla gülerler. Bundan 40 yıl önce tıp öğrencisiydim Almanya'da, kız ve erkek karışık yurtta kaldım. Kaldığım yurdun bitişiğinde kız öğrenciler kalıyordu. Özel hayatına ne karışıyorsun, 18 yaşına gelmiş isterse evlenir" dedi. - Antalya 9 94 8 0
